只要家庭唔好一夫一妻 女人獨立出去做野又得

多選擇好多 又唔驚窮 個多人一齊搵野做

唔做野咪照顧家庭